然而，常春藤盟校似乎並沒有準備背離自己的考慮。 常春藤聯盟的體育運動因冠狀病毒而迅速關閉。 事實證明，重啟要慢得多。 格林·a·希爾2021年2月10日|華盛頓郵報 
 如果你沒有獲勝，在再進行12次總統選舉之前，沒有人會看到教授的信，也沒有人會考慮你的提名。 你也可以成為諾貝爾和平獎的提名人，2021年2月1日，華盛頓郵報 
 一名知情人士週六晚間證實了這項貿易協議。 獅子同意用馬修·斯塔福德從公羊交易賈裡德·戈夫，選秀權馬克·馬克2021年1月31日華盛頓郵報 
 據一位知情人士透露，費城老鷹隊(Philadelphia Eagles)正努力與印第安納波利斯小馬隊(Indianapolis Colts)的進攻協調員尼克·西里阿尼(Nick Sirianni)達成協議，聘請他擔任球隊下一任主教練。 老鷹隊正在進行一項協議，僱傭小馬隊的尼克·西里阿尼為新的主教練馬克·馬克斯，2021年1月21日華盛頓郵報 
 關於超級明星四分衛帕特里克·馬霍斯是否會回到堪薩斯城酋長隊參加週日的亞足聯冠軍比賽的討論並不涉及教練安迪·裡德。 根據NFL的腦震盪協議，帕特里克·馬霍斯的比賽狀態不在酋長隊的掌控之中 
 11月13日，經過多年的深思熟慮，一個顧問小組最終建議在某種程度上解除禁令。 對同性戀獻血者離譜的獨身要求|Jay Michaelson | 2014年11月22日|DAILY BEAST 
 經過90分鐘的商議，陪審團發現證據不足，宣告Lizzie無罪。 你會住在麗茲·波登的斧子殺人屋嗎? Nina Strochlic | 2014年10月30日 
 他的性生活，就像他的野蠻行為一樣，是深思熟慮的結果，而不是恣意妄為的慾望。 一本尖刻的新傳記說，艾希曼的邪惡一點也不平庸，邁克爾·西格納，2014年10月11日，每日野獸 
 這些廣告可能令人反感，但對政治言論的限制應該慎之又慎。 金錢政治是被誇大的邪惡嗎? 2014年8月2日|DAILY BEAST 
 沒有多少醫生會在不經過深思熟慮的情況下，貿然掏出這麼大的錢袋。 美國醫學的新面孔:自由女性|戴爾·艾辛格| 2014年6月9日|每日野獸 
 一個飽經風霜的獵熊人走上前來，不慌不忙地吐出菸葉汁。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 吳伯內非常慎重，非常正式地開始解開男孩濃密的髮辮。 我們的韓國小表弟|H。 李·m·派克 
 在這個想法和它的實現之間，沒有片刻的思索，沒有片刻的休息。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 她調整了一下，不慌不忙地把帽子別針插進厚厚的捲髮裡。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 他現在開始觀察安藤，發現自己被他朋友的謹慎動作惹惱了。 龍畫家瑪麗·麥克尼爾·菲諾洛薩